今日俾個EXOL妹妹FLIRT

妹妹= 我=
我：可唔可以send你睇exo con啲片我啊
妹：好啊
send完之後
妹：love me right?
我心諗個衰妹用歌名flirt我咁盞鬼 咁我flirt返佢
我：24/7😛
跟住佢send咗段24/7嘅片俾我
請問我係咪出咗pool？
P.S.: 唔準串我 串我即block+報驚

樓主收皮啦 柒到喊

Diu la sing why 娛樂台 have this rubbish post

樓豬係五毛 已FC

樓主勁高汁

不嬲

EXOL勁高質

牙菲又幾識貨

見樓豬咁可憐你話係就係啦

千祈咪同樓主討論love shot

閱

琴日搞D咁嘅事
你今日仲有心情可以咁樣

輕鬆下啦香港人

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

我成日撩妹豬睇love shot..

我overdose你

因為佢根本唔care出邊發生咩事

出去食完彈又要上嚟講？你咪撚弱智啦

繼續扮

講撚到係識我咁你除咗盲反我仲識啲咩？

因為開膠post係你嘅職責

咁你食大家快上支那網都係你職責

大家樂唔係我食

咁啲膠post都唔係我開

個AC係你呀

琴日食咗五六包煙
依家喉嚨痛到仆街
聲都沙撚埋🚬

咁個大家樂post唔係你ac開嘅？

係我ac開又點 好過你成日開9post 三毛狗

我開正經post個陣你咪又係縮入你老母閪窿扮乜撚嘢姐你

你有咩鋪晒正經先得㗎收皮啦屌你老母啊

支持勝b

我開喺cc台啲po你未撚睇過就咪撚judge人啦垃圾 乜撚嘢都盲反你係咪無腦㗎

忍撚咗佢好耐 jer住人但又唔撚知人地啲嘢

我唔係乜撚嘢都肓反只係睇唔慣你條死仆街姐

千祈咪撚忍呀

其實你地有咩牙齒印
我都係入來食花生啫

你咪又係因為我同牙gay熟先咁做人做到你咁撚小氣都係第一次見

梗係啦因為你都完全唔撚care我呢個fd
應該係話你根本冇當我係friend

佢自己小氣係到發爛炸 講到我唔當佢係朋友咁
之後日日成隻怨婦咬住我唔放我先還擊咋

無當過你係frd就唔會人地背後話你 我幫你口話你好人啦

又嘈

佢日日都嘈我㗎啦

屌返送中運動之前我差唔多日日畀人鬧添啦你覺得我會care呢啲？二五就二五啦你仲咁撚多爹

G chi